屌 人在中環 不如果拉曬隊入元朗 掃清鄉黑

現場叫人去好無 坐西鐵

唔好 由鳩佢地鳩行仲好

真心睇住班牛屎佬咁撚串 可以點

屌 我自己入元朗

黎西鐵幫拖啊屌你老母 一味識負皮 垃圾鍵盤戰士

屌你老母 無人幫我地元朗人以後唔撚出

1點30，我一早叫上環兄弟過黎。全負評